Freerider叫我交貨 點應好？

想點姐？上堂又唔見你，大家喺WhatsApp group度約出黎你又已讀 個個出到黎雖然唔知做咩但都會做好分工，自己打翻自己負責嗰part 而你就一直潛水
就快deadline 宜家大家都趕唔切做 你就彈出黎話搞掂味 想點撚樣啊！？

其實點解唔可以喺group分工

唔frd既話直接同tutor講
Frd既話就直接屌7佢

傻仔怪就怪你地信group project 真係一組人做

1. 直接同tutor講
2. 係份野到 寫清楚各人分工
3. 收返佢錢
4. 硬食

自己諗啦

算啦
多一事不如少一事

問佢你負責邊part

每次都係自己同另一個fd打哂grade靚就算

識過同tutor講完都冇撚用佢仲話出黎做野都係咁dklmh

Program leader?

識做就擺返圍大家有份食，就ok
唔識做就hahaha,
全組出聲吠佢

diu 我都有。
成日走堂扮曬大佬咁。